人工智能招聘工具可以滿足這一要求，但在預測來自不同群體的人在被錄用後實際能在工作中取得多大成就方面仍然存在很大的不一致。 審計員正在測試招聘算法的偏見，但沒有簡單的解決辦法 
 數據的可變性和不一致的分析使研究人員感到擔憂，他們建議更多的標準化，更強的分析方法，並試圖在更小的地理區域收集更多的信息。 HPV疫苗研究顯示，在接受或完成對抗致癌疾病的劑量的人群中存在重大的地域差異 
 測試和報告如此缺乏和不一致，以至於扭曲了研究人員獲得的數據。 喬丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子雜誌 
 政府的公共衛生信息不一致，它通過一系列醜聞和政策的180度大轉彎失去了公眾的信任，最近，它未能在聖誕節期間採取果斷措施。 2019冠狀病毒病已在英國造成10萬多人死亡。 為什麼死亡率如此之高? 比利·佩裡戈，2021年1月27日 
 讓問題更加複雜的是，地方領導人一再抱怨疫苗供應不穩定。 這就是美國獲得疫苗的方式Cat Ferguson, 2021年1月27日，麻省理工科技評論 
 然而，金正恩掌權的觀點似乎與最近的事態發展不一致。 為什麼朝鮮釋放兩名美國人|Gordon G. Chang | 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 作為回應，選民們認為投票給麥迪遜與他們對免費酒水的渴望不一致。 國父們喜歡喝醉的選民|凱文·布萊耶| 2014年11月1日|每日野獸 
 在錯誤生育案件中，原告的負擔“是獨特的，與其他類型的醫療事故案件不一致，”她說。 父母起訴“錯誤出生”|Elizabeth Picciuto | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 然而，就像在法律的任何其他領域一樣，這種信念與認為人們可能受到不公正指控的信念並不矛盾。 父母把殘疾孩子關起來不對嗎? 2014年8月4日|每日野獸 
 相反，如果你支持的人的行為與你自己的道德感不一致，那麼你應該說出來。 喬恩·斯圖爾特如何讓關心巴勒斯坦人的痛苦|Dean Obeidallah | 2014年7月21日|每日野獸 
 不一致的連字符和不一致的-ise和-ize拼寫的使用與原文相同。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 一神論與東方宗教的靈魂“功德至上”是完全不一致的。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 他們桀驁不亢的忠誠似乎與這種不理想的性格不一致，但這只是表面上的。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 羅伯特·皮爾爵士後來的行為在哪些方面與這些聲明不一致? 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 標點符號後的間距標準化，不一致的連字符和古老的拼寫保留下來。 美國海軍兩艘最大的艦艇之一“帝國號”簡史。 |匿名